[{"question": "https://www.zhihu.com/question/21490596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21490596/answer/467456563", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u6050\u6016\u60ca\u609a\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293749356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293749356/answer/488432737", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u519b\u8bad\u6559\u5b98\u5acc\u5b66\u751f\u6d6a\u8d39\u98df\u7269\u903c\u5403\u6cd4\u6c34\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/488458444", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5a36\u4e86\u73b0\u5728\u7684\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291285033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291285033/answer/488713732", "content": "\n\u73b0\u9636\u6bb5\u7684\u5468\u6770\u4f26\u662f\u5426\u5728\u5212\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293749356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293749356/answer/488126428", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u519b\u8bad\u6559\u5b98\u5acc\u5b66\u751f\u6d6a\u8d39\u98df\u7269\u903c\u5403\u6cd4\u6c34\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293749356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293749356/answer/488197137", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u519b\u8bad\u6559\u5b98\u5acc\u5b66\u751f\u6d6a\u8d39\u98df\u7269\u903c\u5403\u6cd4\u6c34\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293853178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293853178/answer/487802866", "content": "\n\u5982\u679c\u770b\u5f85\u300a\u4e2d\u56fd\u65b0\u8bf4\u5531\u300b\u5bfc\u6f14\u8f66\u6f88\u5fae\u535a diss \u9648\u51a0\u5e0c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289250711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289250711/answer/488609681", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9886\u82f1\u53d1\u5e03\u300c\u7b2c\u4e00\u4efd\u5de5\u4f5c\u8d8b\u52bf\u6d1e\u5bdf\u300d\u62a5\u544a\u4e2d\u6307\u51fa\u7684\u300c95\u540e\u5e73\u57477\u4e2a\u6708\u8f9e\u804c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294049421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294049421/answer/488758917", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u5ba3\u5e03\u660e\u5e74\uff082019 \u5e74\uff09\u4e0d\u518d\u62c5\u4efb\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u8463\u4e8b\u5c40\u4e3b\u5e2d\u804c\u52a1\uff0c\u900d\u9065\u5b50\u63a5\u73ed\uff0c\u963f\u91cc\u672a\u6765\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293889192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293889192/answer/488834820", "content": "\n\u9999\u6e2f\u4eba\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\uff0c\u771f\u7684\u5f88\u60e8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20574987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20574987/answer/488692088", "content": "\n\u52a8\u7269\u6709\u60c5\u7eea\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293749356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293749356/answer/488093437", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u519b\u8bad\u6559\u5b98\u5acc\u5b66\u751f\u6d6a\u8d39\u98df\u7269\u903c\u5403\u6cd4\u6c34\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292830014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292830014/answer/487873425", "content": "\n\u300a\u9999\u871c\u6c89\u6c89\u70ec\u5982\u971c\u300b\u4e2d\uff0c\u4f60\u4eec\u8ba4\u4e3a\u6da6\u7389\u662f\u771f\u7684\u559c\u6b22\u9526\u89c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293713306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293713306/answer/488044673", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5988\u5988\u5728\u540c\u5b66\u7fa4\u91cc\u6652\u5973\u513f\u7684\u6e05\u534e\u901a\u77e5\u4e66\u88ab\u8e22\u51fa\u73ed\u7ea7\u7fa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287053927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287053927/answer/474399554", "content": "\n\u5982\u679c\u82f9\u679c\u5141\u8bb8\u5176\u4ed6\u624b\u673a\u5382\u5546\u7528 iOS \u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65218492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65218492/answer/487777827", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49811931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49811931/answer/487686843", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u7528\u6237\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u7279\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65218492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65218492/answer/485812047", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34247602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34247602/answer/485101762", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u4f60\u5f88\u60f3\u548c\u524d\u4efb\u590d\u5408\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40838821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40838821/answer/484705933", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5403\u60ca\u7684\u5386\u53f2\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268859387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268859387/answer/479157300", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852020\u65b0\u9ad8\u8003\u6539\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30228632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30228632/answer/161685659", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u300c\u5982\u679c\u4e0d\u4ea4\u517b\u8001\u91d1\u800c\u662f\u81ea\u5df1\u5b58\u6b3e\uff0c\u9000\u4f11\u540e\u6536\u76ca\u66f4\u5927\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283981744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283981744/answer/443365187", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\u60c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268979915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268979915/answer/462048927", "content": "\n\u4e3a\u5565\u73b0\u5728\u768490\u540e\u90fd\u4e0d\u613f\u610f\u8ba8\u597d\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277616499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277616499/answer/486736054", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\uff0c\u4e0d\u6562\u8ddf\u4efb\u4f55\u4eba\u63d0\u53ca\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270439844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270439844/answer/454949856", "content": "\n\u5de5\u5730\u65bd\u5de5\u7684\u65f6\u5019\u90fd\u6316\u51fa\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7a00\u5947\u53e4\u602a\u3001\u8ba9\u4eba\u60ca\u53f9\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/486494313", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35725054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35725054/answer/450648896", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u5730\u94c1\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u5feb\u6162\u590d\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265661002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265661002/answer/392760684", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u4f60\u7684\u524d\u4efb\u6559\u4f1a\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19807090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19807090/answer/238837216", "content": "\n\u300a\u704c\u7bee\u9ad8\u624b\u300b\u7ed3\u5c40\u5230\u5e95\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268979915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268979915/answer/487470176", "content": "\n\u4e3a\u5565\u73b0\u5728\u768490\u540e\u90fd\u4e0d\u613f\u610f\u8ba8\u597d\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277616499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277616499/answer/486377935", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\uff0c\u4e0d\u6562\u8ddf\u4efb\u4f55\u4eba\u63d0\u53ca\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41822206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41822206/answer/488025629", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u7b11\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294049421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294049421/answer/488754204", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u5ba3\u5e03\u660e\u5e74\uff082019 \u5e74\uff09\u4e0d\u518d\u62c5\u4efb\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u8463\u4e8b\u5c40\u4e3b\u5e2d\u804c\u52a1\uff0c\u900d\u9065\u5b50\u63a5\u73ed\uff0c\u963f\u91cc\u672a\u6765\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/486238536", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37058962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37058962/answer/487273333", "content": "\n\u957f\u5f97\u80d6\u5374\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29063715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29063715/answer/64060838", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u5411\u6211\u8868\u767d\uff0c\u88ab\u62d2\u540e\u5c31\u5220\u4e86\u6211\u5fae\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28997505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28997505/answer/477042531", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/486850225", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28238625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28238625/answer/40005048", "content": "\n\u5730\u94c1\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u662f\u5efa\u5b8c\u4e00\u4e2a\u7ad9\u5f00\u901a\u4e00\u4e2a\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/476807524", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61850450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61850450/answer/483836998", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65218492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65218492/answer/488675970", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36267070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36267070/answer/488392713", "content": "\n\u8b66\u754c\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293435572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293435572/answer/488435307", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u7591\u72af\u4e00\u7ea7\u6027\u4fb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65218492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65218492/answer/488599812", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293086785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293086785/answer/486534953", "content": "\n\u96cd\u6b63\u548c\u4e7e\u9686\u8c01\u6700\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294049421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294049421/answer/488686409", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u5ba3\u5e03\u660e\u5e74\uff082019 \u5e74\uff09\u4e0d\u518d\u62c5\u4efb\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u8463\u4e8b\u5c40\u4e3b\u5e2d\u804c\u52a1\uff0c\u900d\u9065\u5b50\u63a5\u73ed\uff0c\u963f\u91cc\u672a\u6765\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293713306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293713306/answer/488552692", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5988\u5988\u5728\u540c\u5b66\u7fa4\u91cc\u6652\u5973\u513f\u7684\u6e05\u534e\u901a\u77e5\u4e66\u88ab\u8e22\u51fa\u73ed\u7ea7\u7fa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293921405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293921405/answer/488845969", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e94\u9091\u5927\u5b66\u7537\u751f\u6f5c\u5165\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u7325\u4eb5\u5973\u751f\u88ab\u5b66\u6821\u5f00\u9664\uff0c\u53d1\u5e16\u79f0\u65e0\u6cd5\u63a5\u53d7\uff0c\u60a3\u6291\u90c1\u75c7\u60f3\u8981\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267405918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267405918/answer/487923794", "content": "\n\u7269\u7406\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff08\u8fdd\u80cc\u76f4\u89c9\uff09\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20696502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20696502/answer/488636330", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5403\u8fa3\u4e4b\u540e\u62c9\u809a\u5b50\u7684\u73b0\u8c61\u8d8a\u6765\u8d8a\u5e38\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/487842807", "content": "\n\u4f60\u8fd9\u8f88\u5b50\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293876214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293876214/answer/488483450", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4efb\u7d20\u6c50\u548c\u5de6\u5c0f\u9752\u5728\u300a\u6211\u5c31\u662f\u6f14\u5458\u300b\u4e4b\u300a\u4e00\u4e5d\u56db\u4e8c\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293728852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293728852/answer/488617548", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7a0b\u7ef4\u53d1\u6ef4\u6ef4\u5185\u90e8\u4fe1\u627f\u8ba4\u4e8f\u635f\uff0c\u79f0\u6ef4\u6ef4\u4ece\u672a\u5b9e\u73b0\u76c8\u5229\uff0c\u5c06\u628a\u8fd0\u8425\u91cd\u70b9\u653e\u5728\u5b89\u5168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289250711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289250711/answer/488405865", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9886\u82f1\u53d1\u5e03\u300c\u7b2c\u4e00\u4efd\u5de5\u4f5c\u8d8b\u52bf\u6d1e\u5bdf\u300d\u62a5\u544a\u4e2d\u6307\u51fa\u7684\u300c95\u540e\u5e73\u57477\u4e2a\u6708\u8f9e\u804c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40114029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40114029/answer/488309353", "content": "\n\u60f3\u6254\u732b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293759949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293759949/answer/487533562", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 GAI \u63a5\u53d7\u91c7\u8bbf\u79f0\u300c\u770b\u94f6\u884c\u8d26\u6237\u5c31\u77e5\u9053\u6211\u8d62\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33313490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33313490/answer/487911948", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u897f\u9910\u65f6\u975e\u5e38 low \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293713306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293713306/answer/488102653", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5988\u5988\u5728\u540c\u5b66\u7fa4\u91cc\u6652\u5973\u513f\u7684\u6e05\u534e\u901a\u77e5\u4e66\u88ab\u8e22\u51fa\u73ed\u7ea7\u7fa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34534579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34534579/answer/487813223", "content": "\n\u5403\u706b\u9505\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56145345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56145345/answer/487904931", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u65b0\u8bf4\u5531\u300b\u7b2c\u4e5d\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287471184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287471184/answer/486378265", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u793e\u4fdd\u8d39\u6539\u7531\u7a0e\u52a1\u90e8\u95e8\u5f81\u6536\uff0c\u5c06\u4f1a\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289250711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289250711/answer/486799887", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9886\u82f1\u53d1\u5e03\u300c\u7b2c\u4e00\u4efd\u5de5\u4f5c\u8d8b\u52bf\u6d1e\u5bdf\u300d\u62a5\u544a\u4e2d\u6307\u51fa\u7684\u300c95\u540e\u5e73\u57477\u4e2a\u6708\u8f9e\u804c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281871009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281871009/answer/428301050", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85FGO\u7684\u65e5\u672c\u82f1\u7075\u8d8a\u51fa\u8d8a\u591a\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34643719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34643719/answer/462016494", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u88ab\u72d7\u7684\u667a\u5546\u9707\u60ca\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47268324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47268324/answer/105270624", "content": "\n\u65e5\u672c\u6587\u5316\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u56fd\u4eba\u96be\u4ee5\u7406\u89e3\u7684\u7279\u6709\u6982\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24230372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24230372/answer/138401066", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u597d\u50cf\u4ec0\u4e48\u90fd\u77e5\u9053\u4f46\u73b0\u5b9e\u4e2d\u5374\u4e00\u4e8b\u65e0\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278648387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278648387/answer/466698030", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u65b0\u8bf4\u5531\u300b\u5b54\u4ee4\u5947\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22690292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22690292/answer/26792657", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u5e74\u8f7b\u4eba\u613f\u610f\u5230\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u5de5\u4f5c\u6216\u79fb\u6c11\uff0c\u5373\u4f7f\u8fc7\u5f97\u5e73\u6de1\uff0c\u8fdc\u79bb\u4eb2\u53cb\uff0c\u4ecd\u7136\u4e49\u65e0\u53cd\u987e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280038593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280038593/answer/481618415", "content": "\n\u4f60\u4e60\u60ef\u7528\u652f\u4ed8\u5b9d\u8fd8\u662f\u5fae\u4fe1\u652f\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268979915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268979915/answer/473950887", "content": "\n\u4e3a\u5565\u73b0\u5728\u768490\u540e\u90fd\u4e0d\u613f\u610f\u8ba8\u597d\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292670430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292670430/answer/481809289", "content": "\n\u8fd1\u5e74\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u5b9a\u4e3a\u300c\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u300d\u7684\u5211\u4e8b\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280558706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280558706/answer/477237451", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5230\u5e95\u8981\u4e0d\u8981\u4e70\u5f88\u8d35\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290492198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290492198/answer/470889112", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927 S \u5728\u300a\u5e78\u798f\u4e09\u91cd\u594f\u300b\u8bf4\u300c\u5403\u867e\u4e00\u5b9a\u8981\u7537\u4eba\u7ed9\u4f60\u5265\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24340705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24340705/answer/467418460", "content": "\n\u600e\u6837\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\u4f1a\u663e\u5f97\u903c\u683c\u5f88\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273141560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273141560/answer/466272534", "content": "\n90\u540e\u5317\u6f02\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26802920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26802920/answer/422334300", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u51fa\u8eab\u5e95\u5c42\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287421003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287421003/answer/456742039", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u864e\u8eaf\u4e00\u9707\u7684\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26787893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26787893/answer/464454222", "content": "\n\u4f60\u51b3\u5fc3\u79bb\u804c\u7684\u5f15\u7206\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274565636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274565636/answer/379286708", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u6d3b\u5f97\u90fd\u5f88\u6f47\u6d12\uff0c\u7537\u5b69\u5b50\u5374\u90c1\u90c1\u5be1\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277361137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277361137/answer/400492643", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u4f4f\u5b85\u5c45\u6240\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276193759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276193759/answer/443160007", "content": "\n\u300a\u6545\u4e8b\u4f1a\u300b\u4e2d\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277616499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277616499/answer/429921522", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\uff0c\u4e0d\u6562\u8ddf\u4efb\u4f55\u4eba\u63d0\u53ca\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264918610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264918610/answer/437697871", "content": "\n\u4f60\u6709\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7236\u6bcd\u300c\u60ca\u8273\u300d\u5230\u4f60\u7684\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274033994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274033994/answer/487070555", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u8822\u8d77\u6765\u80fd\u6709\u591a\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53230180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53230180/answer/487520211", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u6b4c\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27712663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27712663/answer/439246583", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u53d8\u5f97\u66f4\u52a0\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26980854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26980854/answer/397669066", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268093848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268093848/answer/488052768", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8b66\u5bdf\u89e3\u6551\u88ab\u62d0\u5973\u5b50\u65f6\u4e0d\u51fb\u6bd9\u88ad\u8b66\u7684\u6751\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65218492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65218492/answer/487243967", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293713306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293713306/answer/488115839", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5988\u5988\u5728\u540c\u5b66\u7fa4\u91cc\u6652\u5973\u513f\u7684\u6e05\u534e\u901a\u77e5\u4e66\u88ab\u8e22\u51fa\u73ed\u7ea7\u7fa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292924535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292924535/answer/487871529", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5751\u732b\u7684\u73a9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/487599116", "content": "\n\u4f60\u8fd9\u8f88\u5b50\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281885875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281885875/answer/487715236", "content": "\n\u5973\u751f\u53bb\u505a\u624b\u672f\u78b0\u4e0a\u7537\u533b\u751f\u5982\u4f55\u907f\u514d\u4e0d\u5fc5\u8981\u7684\u88f8\u9732\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277616499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277616499/answer/485774317", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\uff0c\u4e0d\u6562\u8ddf\u4efb\u4f55\u4eba\u63d0\u53ca\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294049421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294049421/answer/488696363", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u5ba3\u5e03\u660e\u5e74\uff082019 \u5e74\uff09\u4e0d\u518d\u62c5\u4efb\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u8463\u4e8b\u5c40\u4e3b\u5e2d\u804c\u52a1\uff0c\u900d\u9065\u5b50\u63a5\u73ed\uff0c\u963f\u91cc\u672a\u6765\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293834845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293834845/answer/488459310", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u65af\u514b\u7f51\u4e0a\u76f4\u64ad\u62bd\u5927\u9ebb\uff0c\u7279\u65af\u62c9\u80a1\u4ef7\u66b4\u8dcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293770856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293770856/answer/488312768", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u7684\u300c\u9000\u4f11\u98ce\u6ce2\u300d\uff0c\u8f9e\u53bb\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u8463\u4e8b\u5c40\u4e3b\u5e2d\u804c\u52a1\u7684\u4f20\u627f\u8ba1\u5212\u5c06\u5982\u4f55\u5c55\u5f00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288031540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288031540/answer/477632851", "content": "\n\u732b\u5f88\u5927\u5f88\u80d6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}]